(無圖)點解宜家啲女團著得越來越暴露?

(借賬號發洩)

其實露安全褲好無美感囉，如果idol著得唔舒服，就住就住，隻舞就唔好睇啦係咪！

娜璉，Jennie，Irene啲衫通常都別出心裁但係就成日出問題囉。仲有Momoland啲褲短到pat pat線都出埋

服裝設計可唔可以學下Gfriend，Mmamamo吖？性感唔代表要著到成隻雞咁囉，fans投訴都無用，究竟點解？？

Twice最新既can't stop me係咁露腳趾，露胸，啲褲短到救命。心痛，個MV亂亂地，浪費左咁好聽既歌。

屌你，你係古代坐時光機過黎架？

露腳趾都唔畀 清朝人？

吊，真係冇圖。

好撚抽象
一張圖都冇點討論

我入到黎.GIF

樓主開放到唔著褲出街